七八十後師兄入一入黎，關於人工

見到好多七八十後師兄話自己一入行人工低過宜家，連七八千蚊都有，請問你地點樣可以先到宜家既4, 50k 一個月？我諗唔透 因為小弟跳一次都係加幾k , 究竟要轉幾多次工先去到4, 50k , 升職都有機會只係加得果一二千，可唔可以分享一下你地既生路歷程

唔記得利申： 我宜家揾萬頭only

連登吹水大會準備開始

真心唔好吹水屌

係咪無咩7 8十後 幫你推下

80後
09年畢業第一份工8K 做左2個月比人炒
之後有份看更7K 做左2個月
搵唔到工又糧下地 到10年2月 有份temp 9K
做左total 年半 review 到10k
之後辭職佢轉我做perm 14.5k (另600 allowance)
然後半年左右有個review加左到15K (另600 allowance)
年度review加到15.5K (另600 allowance)
12年中安排轉左去母公司叫做升左title
因為轉公司所以有少少調整
去到13年中我離職果陣係15.8K 咁上下 (另520 allowance)
以上12個月糧

13年中轉工去左另一間公司做18K起手 (13個月糧)
三年幾間冇升過職, 年度review, 再加兩三次特別既review
18k -> 19.5k -> 20.5k -> 21.5k -> 22.8k > 24.5k (大約係咁上下)

16年尾走轉工去到而家間公司 30K (12個月糧)
到而家做左大約1年

total 做左7~8年野
跳下槽 鳩下鳩下都上到30k既....

咁師兄期間有冇就好搏，成日開ot 之類定hea 底多

除左轉term份工真ot 外
有大半年時間搞system change
其他都係策略性ot (為左r野）
我覺得自己hae 底多
係公司7成時間待機狀態
上個登 食下花生又一日

好似幾爽皮喎，師兄大學本科讀咩

hr

你都行得好轉折喎

冇轉過行喎...一路都係HR
搞system都係hr system
點解會理解左我轉行??

係咩

ok

推

樓主係度問晒撚氣啦
呢度成班中學雞大學牛野都未撚做過
但係又個個都覺得自己將來前途一片光明同人中之龍